Для установки понядобятся git, composer, php 7

1. Клонируем репозиторий git clone https://bitbucket.org/pafi2010/fishparty
2. Переходим в каталог проекта и выполняем компанду composer update
Установка завершена!

Для отображения результатов моделирования нужно перейти по ссылке /run?karp=0&osetr=1&schuka=1&nuts=2

P.S. 
Ситуация, когда несколько рыб одновременно достигают ореха решается рандомной победой одной из них.